有無巴打知道今日鴨記有無雷射筆賣?

如題,啲檔口係唔係皮已收?

琴晚賣晒

收哂皮 同埋好多鬼咁既人係咁問完大聲講

無哂啦

想觀星

知唔知邊到有